<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="229eb04083e06f419f9ac494329f957d" category="section-title">Condições</block>
  <block id="ed9f05b554b94c74deffa021f0c45818" category="paragraph">Ao usar o Doc, você concorda em cumprir as seguintes regras e estipulações ao gerar conteúdo e respostas. O não cumprimento destes termos pode resultar no bloqueio do uso do Doc.</block>
  <block id="1492b263677041177b75767d2dbc780b" category="list-text">Não tente usar o Doc para produzir conteúdo que possa causar danos, abuso, violência ou engano.</block>
  <block id="977674521e01e951ee7b77e735caa1d1" category="list-text">Não tente envolver o Doc em conversas que estejam fora do escopo de seu propósito pretendido ou para obter respostas para perguntas que não são sobre produtos NetApp.</block>
  <block id="bea4c2c8eb82d05891ddd71584881b56" category="section-title">Feedback</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="76461c921fd953874545c28924c497a5" category="doc">Sobre os sites docs.NetApp.com</block>
  <block id="55ff05b2fa7e1012dea362f024c523d4" category="video-title">Visita ao local</block>
  <block id="f24f9b19509f19811927c2c5108eb69f" category="example-title">Transcrição</block>
  <block id="ab0c8dbd5eef82178b156e6a11208519" category="list-text">0:01</block>
  <block id="4ade6453893cfbe2522908af64833211" category="list-text">Olá. Este é o Ben da equipe docs.NetApp.com. Neste vídeo, veremos os recursos e funções disponíveis no docs.NetApp.com para ajudá-lo a aproveitar ao máximo sua experiência de visualização de conteúdo.</block>
  <block id="3c288a98493080fb5576125268a96a7a" category="list-text">0:12</block>
  <block id="0e211f38bb42111667c024142b66f04f" category="list-text">Vamos começar por encontrar o conteúdo que você está procurando. Depois de inserir um site de documentos, você pode usar o lado esquerdo do site para navegar.</block>
  <block id="6749c9108af17d9cba1d58f7f4372480" category="list-text">0:20</block>
  <block id="8dccc52d59eeb736d56dd1b6b44802c9" category="list-text">Se várias versões da documentação estiverem disponíveis, você poderá selecionar os documentos para a versão do produto que estiver usando.</block>
  <block id="f27bdb420dd5fcb57008a435b22092aa" category="list-text">0:28</block>
  <block id="dd7e3c5a91863520509b8bd47b5fb184" category="list-text">Use a caixa de pesquisa para encontrar conteúdo em um site de documentos. Por exemplo, eu quero aprender como a criptografia de volume funciona.</block>
  <block id="72116ebe035ce7c054a6b42d524f70c7" category="list-text">0:36</block>
  <block id="8e04744bf4ce3a99c048afd6dcc9f44b" category="list-text">Se você preferir navegar nos documentos, você pode usar o índice, que é organizado em agrupamentos lógicos como começar e usar o produto.</block>
  <block id="a71e1fa92b11b6b44b0f6485b35e5a7b" category="list-text">0:45</block>
  <block id="154b5fdb7571773817017921e46ae33d" category="list-text">Se você quiser ir para outro site de documentação, você pode usar o breadcrumbs para navegar em torno de docs.NetApp.com.</block>
  <block id="d118e8f1307d3c909d5befd2bbecf061" category="list-text">0:50</block>
  <block id="31278ba45f6e1d30f6f231f3e5f1a36d" category="list-text">Depois de encontrar o conteúdo que você está procurando, alguns recursos principais estão disponíveis para ajudá-lo a interagir com o conteúdo.</block>
  <block id="9f0b04f5c5e91198f90bcd2bd46153f0" category="list-text">0:58</block>
  <block id="6cb3e320d779a4a61d2879df5bd84e9f" category="list-text">A maioria dos sites de documentos estão disponíveis em vários idiomas diferentes para que você possa ler os documentos em seu idioma preferido.</block>
  <block id="63e443b59148b11d06c60f6a5e52d8f5" category="list-text">1:05</block>
  <block id="1688c88768c109f923e65f29244c8d09" category="list-text">Se uma página tem várias seções, você pode usar os links "nesta página" para ir diretamente para o conteúdo que você está procurando. Os links também identificam onde você está na página, o que pode ajudá-lo a seguir enquanto você rola.</block>
  <block id="f2e804e45e1dab1163588130bcd0d13e" category="list-text">1:20</block>
  <block id="731678ea16207e95dd4c230e861e27ce" category="list-text">Para se concentrar apenas no conteúdo em si, você pode colapsar as barras laterais esquerda e direita. Quando terminar, expanda-os para ver os controlos de navegação novamente.</block>
  <block id="4ef6cf20f8916d722987b6cd84691e03" category="list-text">1:33</block>
  <block id="bc382af4f7df607310494c6a0db0da6d" category="list-text">Se você precisar ler os documentos off-line, você pode baixar um PDF de todo o site de documentos ou de seções individuais dentro do site.</block>
  <block id="7d558d84e6be8ad92b5a6d4f9b67513e" category="list-text">1:41</block>
  <block id="11a4aef0f88e6d42f746f1e3807e1f0e" category="list-text">A documentação do NetApp é de código aberto e projetada para permitir contribuições da comunidade usando uma conta do GitHub. Envie seu feedback para solicitar uma atualização de documentação ou edite diretamente o conteúdo, que é enviado para um lead de conteúdo do NetApp antes de mesclar.</block>
  <block id="ed014929fa6d1e2a7b2cd335f40c42b6" category="list-text">1:59</block>
  <block id="cae12efe5fddc5b227738098a513f050" category="list-text">Nos sites de documentos de alguns de nossos serviços de nuvem, você pode ver uma opção de provedor de nuvem que permite filtrar os documentos para um provedor de nuvem específico. Por exemplo, se você selecionar o Microsoft Azure, verá apenas o conteúdo que se aplica ao Azure. O conteúdo para outros provedores de nuvem não aparecerá.</block>
  <block id="371c69895ec495bb0ba900238d0dfde0" category="list-text">2:18</block>
  <block id="de57fe86208320d05e4f48a11939d075" category="list-text">Como você pode acessar nosso conteúdo a partir de um tablet, dispositivo móvel ou desktop, usamos um layout responsivo para garantir que nossos documentos tenham boa aparência em qualquer dispositivo.</block>
  <block id="47a2020d68d5f7d8f999b3bf89a03c1a" category="list-text">2:28</block>
  <block id="c7f671298576d5432049913e0335f76f" category="list-text">E é isso. Esperamos que você goste de usar esses recursos e obrigado por fazer parte de nossa comunidade de conteúdo.</block>
  <block id="a415b3159b192a5228f36d0322ee9f1d" category="doc">Sobre o docs.NetApp.com</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Avisos legais</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Avisos legais fornecem acesso a declarações de direitos autorais, marcas registradas, patentes e muito mais.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Direitos de autor</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marcas comerciais</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, o logotipo DA NetApp e as marcas listadas na página de marcas comerciais da NetApp são marcas comerciais da NetApp, Inc. Outros nomes de produtos e empresas podem ser marcas comerciais de seus respetivos proprietários.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Patentes</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Uma lista atual de patentes de propriedade da NetApp pode ser encontrada em:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Política de privacidade</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Código aberto</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Os arquivos de aviso fornecem informações sobre direitos autorais de terceiros e licenças usadas no software NetApp.</block>
  <block id="4fbdf2eea8c892890a6818b154ed392b" category="sidebar">Sobre os sites</block>
  <block id="043395774d0b5e5fa6d8e5cd9b8ce5a2" category="sidebar">Sobre o Doc (assistente com IA)</block>
  <block id="defcec3c682659592679e8272cd2e9b5" category="summary">O DOC é o nosso assistente generativo com IA no docs.NetApp.com. O DOC foi projetado para responder a perguntas sobre produtos NetApp, usando conteúdo publicado em docs.NetApp.com. Por exemplo, o Doc pode responder a perguntas sobre recursos de eficiência de storage da NetApp ou práticas recomendadas de backup e recuperação para ambientes multicloud.</block>
  <block id="3ac8c79d6a5b493f652fb0b8461750c8" category="doc">NetApp generative AI-powered assistente termos de uso</block>
  <block id="da83087ce1e5e3d3a31ddadde291fcd7" category="doc">Visão geral do assistente NetApp generative com IA</block>
  <block id="ffa82bc3c7eca2bab1fae02c80ab8216" category="sidebar">Capacidades e limitações</block>
  <block id="b5b7b6c5b5f08dd62ed2dc52c7a4cfe8" category="sidebar">Termos de uso</block>
  <block id="858a13328205a50b4d4ea7a8e790b8b7" category="paragraph">Estamos trabalhando para melhorar continuamente o Doc. Por favor, envie-nos feedback dentro da janela de bate-papo do Doc. Deixe-nos saber se as respostas do Doc são precisas e úteis ou se estão incompletas ou de alguma forma insuficientes. Você também pode enviar um e-mail para:ng-doccomments at NetApp.com[Contact US] se você tiver alguma dúvida ou preocupação sobre as capacidades ou respostas do Doc.</block>
  <block id="6179d3ef872af4eb960f4c34232845fc" category="paragraph">O DOC pode criar respostas de perguntas anteriores, sugerir perguntas adicionais e explicar como ele gera respostas. Isso o torna uma ferramenta valiosa para navegar na documentação do NetApp.</block>
  <block id="78d84dc38711d923fa1dc1351e7e5a90" category="section-title">Escopo e limitações</block>
  <block id="e02e8d81102c18e5ac8688f45881ccb4" category="paragraph">O DOC pode responder apenas a perguntas com base em conteúdo selecionado publicado em docs.NetApp.com.</block>
  <block id="d3aab3cd74c1c5868499ccc53ebe0a75" category="list-text">O DOC pode conversar em idiomas compatíveis com docs.NetApp.com, mas não é treinado em versões não inglesas.</block>
  <block id="e4a95039ccdfb7b85c839ab71de68d99" category="section-title">Escrever bons prompts</block>
  <block id="b0d6ece087301f0de0e69fb8d2e2b5ec" category="paragraph">Siga estas dicas para obter a melhor experiência com o Doc.</block>
  <block id="a7e39a4b3056ffa36b99607ab22c9468" category="list-text">Faça perguntas específicas.</block>
  <block id="dd9caa784c9ca3239781bc659f74ccb8" category="list-text">Escreva perguntas detalhadas e especifique o nome do produto, versão e tipo de interface (GUI, API). Por exemplo:</block>
  <block id="ccf6477a42eb38a386f552adc5eacddd" category="paragraph">Que passos devo seguir no Gestor de sistema para atualizar do ONTAP 9,8 para o ONTAP 9.12.1?</block>
  <block id="8558282ecc55619316ab757a333f9464" category="list-text">Peça etapas para concluir uma tarefa.</block>
  <block id="275396194b219acfa3d9cda68ae5b93c" category="list-text">Divida perguntas complexas em pedaços.</block>
  <block id="35fec273a859ca1e6628462d78db71c3" category="list-text">Divida perguntas complexas em perguntas menores (também conhecidas como _encadeamento_). O DOC lembra perguntas anteriores e constrói respostas mais complexas à medida que você continua a conversar.</block>
  <block id="9f6c2280afbfa54b375e1af3ff06c653" category="paragraph">em seguida, pergunte:</block>
  <block id="d3badbdbe83ec6535fa70220c14ec37e" category="list-text">Use aspas.</block>
  <block id="102e31705b2b7aa77cd5895ec984961b" category="list-text">Inclua frases com várias palavras entre aspas. Isso ajuda Doc a reconhecer a frase como um único conceito, semelhante a como você pode enfatizá-la em uma conversa com um ser humano.</block>
  <block id="8ac004a4dacf3f869c93fa6b2f1f058e" category="paragraph">Por exemplo, nesta pergunta, _como a eficiência de armazenamento é calculada no ONTAP?_ Doc pode pensar que você está perguntando sobre _storage_ e _eficiência_ como duas palavras não relacionadas. Em vez disso, tente:</block>
  <block id="d8b6f28e3584b30ddf16994ca1102070" category="paragraph">Como é calculada a "eficiência de storage" no ONTAP?</block>
  <block id="bd6aea123f1cd8db72d8427cac215429" category="list-text">Reveja como o Doc respondeu.</block>
  <block id="afae99cf2edf2a9320bf47938ace301b" category="list-text">Depois de responder, o Doc fornece insights sobre como ele gerou sua resposta. Isso pode lhe dar ideias sobre como refinar sua pergunta para obter os resultados desejados.</block>
  <block id="e10d7022bccbf44b070810cd5909184e" category="list-text">Limpe seu histórico de bate-papo</block>
  <block id="430fdc9d9149c8cc43c466b7320e92b9" category="list-text">O Doc responde a perguntas com base apenas na versão mais recente publicada de um produto. Por exemplo, se houver documentação para a versão 1.0 e a versão 2.0 de um produto, o Doc se refere apenas à documentação 2.0 mais recente.</block>
  <block id="9f1b245deb3e474f47cde2de8fa217be" category="list-text">Para melhores resultados, seja sempre específico com os nomes dos produtos. O Doc sabe em que página você está quando faz uma pergunta, mas esse é apenas um dos vários fatores que ele leva em consideração ao formular uma resposta.</block>
  <block id="01dc3c6efffd9690ac127c076429711d" category="summary">O DOC é o nosso assistente generativo com IA no docs.NetApp.com. O DOC foi projetado para responder a perguntas sobre produtos NetApp, usando conteúdo publicado em docs.NetApp.com.</block>
  <block id="80fa76d524e6703e34b8caffc21c9017" category="list-text">Se quiser mudar de assunto (por exemplo, se quiser perguntar sobre um produto diferente), limpe o histórico do chat para iniciar uma nova sessão. Se você não limpar o chat antes de iniciar um novo tópico, poderá obter resultados imprecisos.</block>
  <block id="bac4ca2c5b0ee617baad4e54ade4b552" category="list-text">Peça ao Doc para incluir as etapas para concluir um processo.  Em vez de perguntar _Como instalo o agente do NetApp Console sem internet?_ tente:</block>
  <block id="69718d2bba1514ce4734afe8fa5fba5e" category="paragraph">Quais etapas devo seguir para instalar o agente do NetApp Console sem internet?</block>
  <block id="0e3e10ad9a5cb2a1201539ad3b7ea95f" category="paragraph">Por exemplo, em vez de perguntar ao Doc _Como configuro a proteção contra ransomware e os agendamentos de backup no NetApp Console?_, tente:</block>
  <block id="a4a2ff9e664b60a6bdd6cdbe4fcc1447" category="paragraph">Quais são as etapas para configurar a proteção contra ransomware no NetApp Console?</block>
  <block id="98d95c2ccd0fa7f85c70c1ac654e2ac2" category="paragraph">Quais são as etapas para configurar agendamentos de backup no NetApp Console?</block>
  <block id="c1dd50d72cdca10e54e035173567497f" category="paragraph">O Doc cria conteúdo gerado por algoritmos que pode conter erros ou imprecisões. Todo o conteúdo gerado deve ser usado apenas como ponto de partida. Você deve sempre verificar as respostas do Doc consultando a documentação oficial do produto da NetApp. Qualquer utilização das respostas geradas pelo Doc é de sua inteira responsabilidade, e a NetApp não se responsabiliza por quaisquer problemas ou dificuldades que possam ocorrer devido ao uso exclusivo dessas respostas.</block>
</blocks>